{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438674944/suwon-hotel-jun-suwon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123743047&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007795&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316272145&selectedRatePlan=385730755&expediaPropertyId=76177342&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 호텔 준"
    },
    "text": "水原ホテルジュン (수원 호텔 준)\n水原ホテルジュンは広橋湖公園から3.4km離れており、ここでは無料でWiFiとセルフ駐車を利用できます。 水原市庁駅から徒歩10分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのにも便利です。 , ホテルサイズ : 45室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "水原ホテルジュンはどこに位置していますか？",
            "answer": "水原ホテルジュンは広橋湖公園から3.4km離れています。"
        },
        {
            "question": "水原ホテルジュンの利点は何ですか？",
            "answer": "水原ホテルジュンでは無料でWiFiとセルフ駐車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "水原ホテルジュンへのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "水原ホテルジュンは水原市庁駅から徒歩10分の距離に位置しており、公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "水原ホテルジュンの客室数は何室ですか？",
            "answer": "水原ホテルジュンには45室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "水原ホテルジュンのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "水原ホテルジュンのチェックインは23:00から、チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "水原ホテルジュンでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "水原ホテルジュンでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合があります。詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "水原ホテルジュンの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "水原ホテルジュンの特別チェックインに関する情報は、宿泊施設に連絡して確認してください。予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡し、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "水原ホテルジュンのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "水原ホテルジュンのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書の写真が貼られたものが必要です。チェックインは満21歳以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "水原ホテルジュンではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "水原ホテルジュンではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "水原ホテルジュンではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "水原ホテルジュンでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "水原ホテルジュンには駐車場はありますか？",
            "answer": "水原ホテルジュンには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "水原ホテルジュンでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "水原ホテルジュンでは指定された喫煙区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 634
    }
}